有冇人覺得反送中活動真係好處多？

1. 團結全香港人

2.減少低質大陸人旅遊

3.唔洗再清一色藥房金鋪

4.大陸乞衣都少左

5.唔見哂啲偷呃拐騙

有既歡迎再加

去得多可以減肥

第4 今日由tst行到mk 多到呢

今日坐小輪過海
天氣又好 又小人
勁清幽 隔離有兩個外國人好欣賞個海景

而家叫香港人加油真係充滿感情, 為身為香港人而自豪

有返啲社區活動
好耐無試過咁期待中秋

6. 為作為香港人感到自豪

7. 讓香港全次成為世界焦點，Make Hong Kong Great Again

好多區地鐵站口都唔見哂

除左2-5 之外， 1= 錯

全民做運動

8. 空氣清新左，條街闊左

好撚正

推

全香港啲罪犯好似唔敢再犯案
交通意外好似都少左

認同
不過諗起係用好多手足鮮血同前途換返黎，
就覺得食緊人血饅頭

變返真香港
出街唔再清一色普通話

2 錯啦 屯門大把

仲可以俾全香港人同國際知道原來特衰正苦已經爛撚到入心

只有成功爭取五大訴求

先係真正既勝利

分分鐘係有罪犯出現, 但警察唔去捉

舉個例子
有個路人被打劫, 去報警
警察:「唔好意思, 我地D人手去哂處理示威, 唔得閒」
咁個路人只好死死氣番屋企

記者又去哂直播示威, 無人理呢D小事

轉發

現場大會話不反對通知書去到4:45
人心惶惶，幾多人走唔切
本身已經多人到企爆埋紀念碑公園
班狗4點左右已經係地鐵亂拉人
配合埋地鐵封站，一堆狗黎緊
係班人set rb，封地鐵出口
盡量幫你地拖時間，比你地講到搞事/係鬼

拖去到5點先有狗到，班和理非走到7788
你地走，勇武無屌
人地留低拖時間，比你地屌到開花

全民運動

疑似大陸武警/解放軍
20秒 用普通話講 左邊左邊

真 平時唔做運動嘅 依家個個都話我fit 咗

上水冇變過

但同時係用緊好多手足既血去換返黎

發夢行咗好多平時無機會行嘅路

機場去東涌
東涌去愉景灣
等等等等

買波鞋可以坐喺梳化慢慢試
畀錢又唔使排隊

曬多d太陽 行下街 又可以健康d

可以比我發現原來自己唔係行得太前，香港唔係得港豬
個人對未來充滿晒信心，黎明一定會嚟

2345都未夠

所以唔可以放棄
唔可以令佢地變condom

為港女、00後、基督徒、鄺仔、大J平反
連結唔同球隊球迷，甚至反曼大聯盟同埋曼迷
終極#weconnect

少左車行 空氣好左

真city hunt
減肥
練體能

啱。真正光復香港

有種責任叫香港人

識唱嘅大家一齊唱

《願榮光歸香港》
Glory be to thee, Hong Kong

何以 這土地 淚再流
In angst, tears are shed o’er this Land
何以 令眾人 亦憤恨
With rage, fears are crushed, in arms we stand
昂首 拒默沉 吶喊聲 響透
We rise, undefiled, our voice shall never die
盼自由 歸於 這裡
As we yearn, our freedom nighs

何以 這恐懼 抹不走
With eyes blinded, long it comes the night
何以 為信念 從沒退後
In faith, banners high, we pledge to fight
何解 血在流 但邁進聲 響透
Our flesh, sacrificed, our blood shall write this song
建自由 光輝 香港
Free this Land, “Stand with Hong Kong!”

在 晚星 墜落 徬徨 午夜
Stars will fall, and darkness fills the air
迷霧裡 最遠處 吹 來 號 角 聲
Storms will break, bedazzled by our gallant flares!
捍自由
We shall strike
來齊集這裡
This perilous night
來全力抗對
Determined to fight
勇氣 智慧 也 永不滅
With hope, with song, with dignity!

黎明來到 要光復 這香港
Glory enshrined, break our chains! Hold our lines!
同行兒女 為正義 時代革命
Freedom shall rise! Revolution of our Time!
祈求 民主 與自由 萬世都 不朽
Liberty thrives, rights divine, in our unending strides
我願 榮光 歸香港
Glory be to thee, Hong Kong!

英文譯版原post
《願榮光歸香港》英文歌詞 "Glory be to Thee, Hong Kong"

平時坐地鐵多左位
少左支那狗
酒店二百蚊晚
一個月都係6000$

小腿勁咗 就算和理非都行多咗好多

唔洗去力威都可以健身

高記仔女assemble！聽朝我地條人鏈可唔可以連起中西區五校同堅尼地道兩校就睇你地喇！歡迎所有舊生同在校學生參加！

9. 搭黨鐵唔使錢雖然有得唔搭都唔會搭

仲可以識到朋友
有啲人甚至搵到伴侶
衷心祝福佢地

開房平左

雖然冇女可以同我開

呢一點真心最重要

香港人身分認同多咗

星期六日唔洗諗去邊到娛樂

運動多咗，瘦咗

係梳化底掃咗好多垃圾出嚟(警鄉官黑)
共產黨露底, 原來一味靠兇
智能燈柱
大陸係香港投資之餘, 仲要官埋公司員工工餘時間嘅活動.

識多左街名！

5仲有

青衣有借錢黨向車主借錢
我屌走左佢

請善用起底功能

生活有返目標同動力發現自己原來咁愛香港

少左勁多大陸人已經值回票值啦

朱仔成明明話香港警察係全世界第一

不嬲都係 係得d藍屍五毛屌姐

6. 可以有傻仔開po覺得好處多

期待獅子山有連登仔肯拖我

真！一開頭6-7月食唔落嘢運動量又大，
所以瘦咗7kg！
不過太自豪依家肥返5kg

跑得多身體好左

地鐵唔撚使俾錢

條街無晒大陸人鬆晒舒服晒..

行多左路

多謝林鄭讓港人團結

港女洗脫晒近廿年污名

我覺得身體健康左體能好左

少左人 條街真舒服左好多

如果無手足比人拉/受傷嘅話就係

都可以屌警察姐, 兩者無衝突

認同

以前成日聽講香港人好冷漠 但係依三個月感受到香港人係幾有人情味幾有愛 就算3唔識7 佢地都會幫你救你

用左千幾個人既自由安全生命同埋幾隻眼黎換嫁

我地失去左幾多

所有之前要爭取要光復果啲返晒嚟

死左好多人呀，流左好多血呀，唔好打飛機住得唔得

參加以來瘦左

冇錯,呢個係最重要
可惜代價太大

全民運動日

只有將共匪驅出香港境內

先係真正勝利

第一點更正
係團結大部分香港人
仲有藍絲喺度㗎

上個星期先係天橋見到鬼妹賣手繩

比人拉左成千人了

啲街行落感覺闊咗好多

增加就業機會
黨鐵請一堆人黎講有無人跳閘

瘦左好多

正呀

我係香港人啊hi

一次睇清身邊人

願榮光歸香港

搭地鐵唔洗錢

做運動

相比起離開同受傷仲有被捕手足
算咩好處啊 唔好打飛機啦

香港人無咁冷漠，遊行或集會活動都無私付出，互相幫助
連儂更加係街坊聚腳地，飯後落街吹水
利申 沙田柚

我認為一個好重要既 就係將我地獨特既民族意識注入年輕一代既血入面 對香港以後既民主發展好重要

香港地理導賞團
去咗好多由細到大都未去過嘅地方

Push

成日出街 唔使做宅男

我寧願777無出現過喺呢個世上

個個禮拜做運動 跑得快咗 人又健康咗

成日同畜龍跑100米 200米
肺容量好左

全世界知香港人≠中國人

最大得益 is yet to come

團結戈火

都有好多唔好處既
少咗好多特色小店同有人因而失業

第五點
可能只係冇人被拉

不用費神諗周末好去處

讚成!

sorry 借位
麻煩未食飯既同我入哂黎!!! 唔準有人餓住個肚!!!

《急推》 前線唔好餓死呀

睇到身邊啲人邊啲係有良知

個個星期起碼有一日會出去郁動下

瘦左8kg

團結社區
依家個社區有個tg group 傾返好多社區既變遷
同時發現原來身邊有好多手足

的確係好咗 但代價都好大
每日都生活喺白色恐怖

成日可以見到同路人朋友
順手清走垃圾損友

錯喇
全香港最大犯罪組織日日犯案
打市民 乜人都捉

除咗警(?)暴之外

香港人大和解
mk仔 偽毒 文青 港女 偽abc 飛雞 耶撚多不勝數
一次過大和解

正

加一

我諗6月之前香港人對自己個身分認同感無咁高過
本身對00後絕望，點知發現成場運動衝得最前係佢地
再無港男港女互屌，只有出到黎見到既都值得娶值得嫁

啲嘢平咗

一語中的

世界春袋

我要同所有手足過中秋啊
放返我班手足出黎啊屌佢老母

但如果輸左就萬劫不復

見到黑警打傷咁多手足，性侵女手足心情一啲都唔好受，做咩都冇心機，會諗點解個社會會冇晒公義

不過每次去活動見到咁多同路人先係最開心

呢個真

係

同埋我好愛香港人呀
又善良又勇敢
而且好有創意

6. 令大家有定期嘅運動

認識港島地型

之前對香港無乜歸屬感
今次之後 影響深左好多

啱啊 變返細個香港有既人情味
又少左好多大陸人

個人健康咗，keep住每個禮拜都運動

913去獅子山人鏈

我覺得打破咗香港人平時果種冷漠
平時大家街坊都唔會點理對方
但呢幾個月簡直係眾志成城抗黑警

真個個好耐冇見就話瘦左黑左

I’m from hk not china

we connect

7. 更愛香港

之前諗移民但我而家更愛呢個地方

真心fit左 人又曬黑左

仲可以早d收工

唔洗諗放假去邊拍拖
帶埋另一半上前線打狗

充實人生

8. 光復東鐵

有返身分認同

強身健體

借位repost

新屋嶺入面到底發生咗乜嘢事，我想大家去諗清楚

新屋嶺入面到底發生咗乜嘢事，我想大家去諗清楚

新屋嶺入面到底發生咗乜嘢事，我想大家去諗清楚

新屋嶺入面到底發生咗乜嘢事，我想大家去諗清楚

新屋嶺入面到底發生咗乜嘢事，我想大家去諗清楚

新屋嶺入面到底發生咗乜嘢事，我想大家去諗清楚

平時係屋企柒
近排人生意義充實咗

到第時有仔女多樣威水史

利申A0 30歲大法師

但代價真係好大
係大撚到我地全港人永遠都無法補償番比所有受害既義士

強身健體 個人瘦咗

又少左啲人喺船上跑黎跑去，一定要讓俾佢地過咁

大媽唱歌有冇少到？

物價幾時先會跌

成功建立及加強本土身份認同
Connect 00後
亦可教育10後！
根本林鄭政績超越689

唔覺，捉左咁多人
流左咁多血

交通出行唔洗錢，個銀包漲左

可以攞黎做文宣 根本咁搞法得益係大多數普通市民 而家叫生叫死果班垃圾地產狗 藥房狗就由得佢啦

好耐冇試過鍾意出街 去行商場
條街少人好多
又乾淨咗

除左被捕同受傷 其他都好好

唔知點解點行都唔覺得辛苦（雖然好易流汗）
好熱血好團結呀香港人
呢種感覺好好

今日中環連行帶跑到cwb
減肥不是夢

缺點
大量義士被捕
大量自己友受傷

係就早d講

如果冇人被捕流血真係想永續反送中

認識香港十八區嘅狗屋

將好多人底個浸拎出黎
而家大是大非
係人係鬼好易睇

空氣清新左
港豬清醒左

大隻左
對催淚彈免疫左

其實2-5都係同一樣的原因做成的

慳錢 已經好耐冇消費

冇心情 冇心機

Agger
屍殺列車仲歷歷在目

唔好講笑真係好好多
咁先係香港黎架嘛

手足比人打比人拉 唔算好

旺角銅鑼灣回復正常
人係多 但係舒服

2 3 4 真

除左係用手足換來之外係幾好

重做多左好多運動

所以我地依班企後面 剩低既唔可以放棄

一放棄我地就玩完

同埋會對唔住為我地犧牲既所有人

個人健康左，行多左，曬多左。

代溝少左。

紅底藍絲現曬型。

香港旅遊業可以focus返外國人 冇晒啲大陸哩 香港清新返

認清港豬朋友

自己都感受到

因為真係光復緊香港

所有嘢少咗大陸人迫
衣食行，希望住都開始改善

酒店平左好多

4點9個陣, 有啲人走, 但有好多仲堅持行埋落去

個腦loop住首願榮光歸香港

但我地好多手足被捕同受到各種傷害.
仲唔知係咪有人被打死.

但講好處, 最大係alert到全世界, 特別係台灣.

次次去食加藤屋都要等十幾二十分鐘

We connect
好多大和解

少左大陸人，條街鬆 d 舒服d

港女世界第一

推
［重要］屌你班友做Twitter 文宣
可唔可以唔好做得咁樣衰
割席President trump
咩唔係叫呀trump 幫手
見到有人寫we are not calling trump for help 咩事
淨係叫國會幫手
寫好d得唔得
話要兩方面都要合作咪得lor

團結香港人係重點！

清咁啲蝗

整體計都減咗2kg

見朋友見得密左好多 因為會一齊出去

比較想煲底相擁多啲

東區醫院急診室1個鐘就可以攞藥走

仲將好多官商鄉黑警醜事一次過揭露哂出黎

馬路邊無晒d欄感覺好自由

有得睇戰鬥港女

睇清楚邊d企業有良知

人情味多左？

今晚番屋企前又講左句聽日見

但東鐵係少咗人搭

真
烈日當空 戴帽戴口罩都冇事

攪到藍絲上大陸都要無差別比人查
班藍絲廢老好驚攬炒, 而家坐唔安食唔落心都涼晒

真心
而且大家做多左好多運動
仲清潔曬啲街道

拆哂啲仆街欄杆

呢個正，過馬路好方便

呢個真 近月真係少咗好多呢種標籤 淨係得番 黃 藍 勇武 和理非 狗

東鐵 西鐵 感覺上少左好多人

試了很多間小店 儲了多一點錢

第二真係爽死

大家對社會同身邊嘅事關注多左，小至屋企個業主委員會以往無乜人理，宜家多左好多人去開會

真光復香港

黨鐵被人破壞 好撚心痛

淨化香港

夜晚食飽飯撚下狗
週末放假去遊行
低消費又充實

酒店減價

將港共政府腐敗無能盡展世界各國人眼前！

攬炒

短期only

真係光復到香港

平時行路唔認街名依家開始識分

但經濟差左
好多人收入少左

最近好似好多人話英文嘅文宣唔夠，又話鬼佬想睇到啲翻譯左嘅新聞。其實又班香港人已經做緊架啦。
（跪求幫推） 其實香港有班人好努力做翻譯

我哋網站叫，我哋每日都會將香港嘅新聞翻譯再放上fb，tg，同埋twitter。小弟p牌冇得推po，唯有靠大家幫手推到外國人都知香港發生咩事。
Facebook:

Instagram:

Twitter:

今晚行尖沙咀真係好舒服

Btw 係啲狗阻撚住曬
搭船都排勁長龍

喚醒香港人

每個星期都幫我安排曬節目

黎緊就係中秋節好期待

認識多左香港其他地區

笑左 但係真

每個禮拜做多左運動

平時要偷偷地做既野（傷人、斬人、搵車撞人）而家講句撐警就可以光明正大做啫
更何況 警隊已經吸納左香港九成既罪犯啦
你都可以話犯罪率下降
冇人告得入佢地咪冇罪案存在lo

比外國人知道，香港人同大陸人係有分別

一諗起好多手足俾人拉/打/女女女
真係好灰

團結社區最大得著
社區tg gp話邊條邨有事即刻有一百幾十手足支援
有活動既話更加多人
母校同鄰校幾十年都冇咩交流
竟然可以一齊組人鏈

條街又好行又舒服

贏咗之後星期六日都唔知點算

睇到我地香港人創意無限 創作力強 但無奈大環境唔爭氣香港人要加強輸出香港文化 香港唔係文化沙漠！！！

每個星期都有節目

關咩事 我一直都咁自豪

清除左d垃圾職業

推 光復既味道 辛苦手足！

真……我上年生仔肥左廿幾磅
一直收唔番身
但6月到依家收晒身仲瘦過之前
然後樂極生悲……又肥番

運動量大左身體好左行得耐都唔覺攰
仲有跑步跑快左身手靈活左
識既街名多左

搵男/女朋友

屯門都仲係一撚樣

差你老母
我哋PC仔都十幾萬月薪

少左衝動購物
利申:絲

成世仔入港島唔過10次
家下一個月破曬記錄

一直被壓榨既廢青表示搵番一啲理想同目標

啲黑警日日OT
冇哂休班警咪少咗罪案囉

手足 加油呀 識返個女手足

我諗我出世到而家都未見過呢排咁少人既尖沙咀

佔領之後對香港覺得好灰，覺得好多港豬好冷漠
同埋大陸又不斷入侵
6月以來感覺到香港人返咗嚟
最深刻係，6月9日出去，當時唔知到底有幾多人會出
結果一上地鐵，成車都白衫（當日dress code係白色）
即刻feel到師兄弟歸位了

可惜我地都失去好多

商戶focus返香港本地市場

初頭瘦左又firm左
後期啲仆街frd話難得有命安全返到黎要食宵夜我屌又重返

減少大陸人

其實係突然間所有最黑暗最污糟嘅野都浮晒上面
仲會諗可能以前好多單案都係黑警自編自導自演
（e.g.除暴高）

隔幾日出黎做運動，對腳行到粗左個double
個人身體健康左

個人健康左，大隻左

代價太大,先唔講俾人拉,
路過都要俾班狗扑穿頭甚至死亡

但係我地嘅代價係

1. 3隻眼
2. 唔知幾多個自殺
3. 唔知幾多個被自殺
4. 千幾位市民被捕
5. 無數咁多人受傷

勇武走得太前，後勤補給不足，文宣唔夠人！
做人要有公關！文宣多一個就好多！連儂牆要人！

衛城長久戰，生活中抗爭；
拖垮邪惡、打倒腐敗；

每日任務：
1. 抵制「邪惡」「無良」的商戶，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶、減少八達通
2. 安全之下，免費港鐵；二人同遊，一人免費
3. 夜晚十點吶喊！！！連繫左鄰右里
4. 做運動，身體健康，鬥長命
4. 每日一post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest #Chinazi
#FreeHongKong #HongKongProtests
Twitter 共識頻道
5. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
6. 保持獨立思考，分析能力level up，抵抗fake news/ rumour ，五毛分化post

每星期任務：
1. 低消費，高儲蓄；罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣，輸出革命思想

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股
2. MPF都買美股
3. 搵多幾個人參與
或者做唔足，但我會堅持到尾，Best effort，你呢？
Version 2019.09.09

減少咗消費

睇到無數創意!肥媽條MV真係笑死勁多人

應該係團結真香港人

push

屯市仲係鬼死咁多人

但同時都送左好多人頭同命仔，個心好痛

官僚貪腐、制度崩壞、黑警合作
累積廿年嘅問題一次過擺曬上枱爆

我個人而言，今次係人生嘅一次徹底醒覺
-意識到香港好特別
-更愛香港人
-3個月內補習返好多政治同歷史知識，冇咁無知
-身份認同感，終於明白唱國歌點解會喊
-少咗購物慾
-行多好多路，健康又養生

可以減肥 每個禮拜行下山咁幾健康

對香港啲路熟咗好多
將來如果光復成功諗去邊到玩都熟路

好撚辛苦

有咩咁好
你嘅快樂係建築緊喺一班義士嘅犧牲上

唔使諗去邊拍拖
行多咗唔同地方

空氣清新咗，冇咁多支那味

我都係近3個月睇返好多好多歷史/政治野覺得以前自己讀嘅野好片面
中共真係好仆街！！

拯救沉寂以久嘅學運

尋日入屯門仲好迫

冇圈子，個人又摺，又番份冇前途既工

有冇咩方法/途徑可以擴闊圈子
你見我30歲A0冇追過人就知我好專一

但有過千人俾人拉左

但拉左千幾個手足
傷左不知幾多個
仲有自殺號手足
就好傷心

光復香港啊喂

睇清楚身邊嘅人

實多左人知
Hong Kong is not China
諗起都爽

冇鳩放TG時 空氣係清新左

洗少左好多錢，買少好多嘢，少左出街食大餐

你估平時會處理咩
咪咁天真
警察係做又36唔做又36嘅工
你估佢點做
而家你班友出黎玩迫到佢地一定要開工
咪攪到精神失常

香港人政治意識高左，多左關心社會發生緊咩事

迪士尼同海洋公園無曬大陸團暢通無阻，想抖一抖再作戰的朋友可以入一入。兩個都呢家有港人優惠

又講得幾啱 巴打食多啲

係，但我地失去更多.......

同意

以往好多賣港官商勾結政策大家都係吞聲忍氣
經過今次以後有咩唔滿意實企出黎唔會再比佢得逞

去多幾次更加熟悉各區地形

搭東鐵線有位坐

好耐無試過為香港人身份驕傲

充滿正能量和愛

將港共勢力慢慢連根拔起

儲首期

推
有twitter 推英文版

PS
民間記者會反送中既問卷調查!!! 做左佢！！！

好多手足犧牲左
唔好滿足

我個人會等中共收皮先會當贏

覺得真香港人係呢場運動發光發熱緊 真 香港

可以搭到啲本身唔係咁行既巴士線。搭黨鐵可以享受到飛站既爽處。

我喺16:45堅持行埋去嘅柒頭
但個下無network
唔知下面咁嚴峻

總來無屌過勇武
多謝都來唔切

一次補番公民教育多年的不足

某程度上係啱嘅，教徒、南亞、港男港女好多connected

不過另一面加深分化都係真

重有少左多蝗蟲

加一條

攬炒

我出街都仲係勁多普通話

和師弟妹有connect
和黃底朋友感情加深
塞多幾次公通唔洗返工
警察人情唔洗比
支持香港小店！

身體健康咗之餘
仲認識多咗香港唔到嘅街道

強身健體, 同朋友聯絡多左

今日又拉左好多人

有排連續兩星期每星期三次去發夢 個個都話瘦左

今日屯市又多返大陸人

尖沙咀好多吉鋪

嘢平左。

但唔好唔記得 犧牲好大 好多手足比人拉左 死左 傷左

４。ＳＳＰ繼續有
大把長者俾錢

ＳＳＰ仍然係
另外大量不知名語言
夾雜普通話

增加各方面知識。

我主要share gear戰術。
其他大佬就教我完全唔識嘅電腦加密。

唔同領域多左交流。

又啱

酒店平左60% 扑野好抵 300蚊一晚5星級酒店

冇人推嘅

兄弟姊妹爬山

喺香港最絕望嘅地方見到希望

每星期運動身體健康

同感

好多區的蛇蟲鼠蟻少左好多
的狗係做到野

為全球科研貢獻
上埋nature

少左支那人真係好撚正 行街散步都舒服好多

變相大家幫襯左多d小店同人情味既食店

6 7月個段時間我瘦到pk好撚正

個個星期和理非慢遊都瘦咗2kg

我入黎就係想講呢樣！！
我呢2個月瘦左10磅

屌 真

其實唔係淨係呢排唔處理呢啲「小事」，而係一直都唔處理。

利申：好多年前係自己舖頭俾人偷電話，報哂警，睇哂商場cctv，一直都無音訊。 有次係條街度見到個賊，報警再跟住佢尾，黑警黎到都係放左個賊，又話咩告唔入，又話咩嘥時間乜乜柒柒，我真係dklm！

Proud of being Hong Konger

瘦左 做多左運動

所以要持續做落去

Agger

兄弟爬山 各做所長
營養＋運動 身心感覺同樣重要
唔係淨運動chur 死左仲點有力幫手
小弟做補師 大家同我頂住
集結正能量 我地要團結齊整地贏
決定想改變想學野就入黎

借個位提升大家體力幫手長期行路/封鐵後點行

黎緊咩行動都要齊出
全民行動 健體惡補知識同黨鐵政府頂住

和理勇武強身健體飲食入門：
香港人一定要贏
POPO打無辜民市打到出面
人人都要有自衞隊身體質素
鋪鋪封站要長途跋涉
唔夠體力行唔到幫手😭

Step 2. 補水 補電解質
飲夠水
每日飲體重x50ml水
每半個鐘每淡唔多過300ml
平日飲10個鐘
會去多廁所 但幫身體補水換水好緊要
電解質 補充成個人體液
保礦力稀釋5-10倍更有效吸收
就咁飲太高糖唔吸收
利申：健康教練
Herbalife 健康教練
唔係重點 重點係大家強身健體
全民皆兵
依家風頭火勢
不分化 不割蓆 團結 正能量
我要所有人隨時隨地可以極速轉場
呢個世界唔係我地影響人
就係人地影響緊我地
我地可以更團結 去改變香港

衝衝子走得快
哨兵Be Water
First aid 補給
全世界只有你可以有能力保護自己同記者
有咩搵我幫手 免費教大家
香港需要你
有需 要TG 唔問名
同你Case Study
教你點飲食點運動
20％運動 80％營養
學完再善用Budget 搞好自己體能
如果想做下運動放鬆
歡迎黎搵我做下運動
有街頭健身

長期戰爭 齊上齊落
對抗白色恐怖
We Shall Never Surrender

United, We can win the fight

我個肚腩無左，睇黎可以由一舊回歸六舊

Free MTR

好撚傷呀大佬，我地d兄弟姊妹唔係被殺就被姦

空氣好左

跳閘慳到錢
去不同地區可以認識香港啲路

改變左香港人對港女固有印象
令香港人自豪
令國際關注香港同埋對示威者表現讚好

開始多返
落嚟過中秋

反送中運動可以話係新文化運動咁, 全面提高香港人水平

希望無炒月餅

令大家減少左送錢俾地產商，連鎖店！！！

中秋同佢地玩滴蠟

放煙花咁放

光復只係一日半日， 但呢3個月睇住香港慢慢少左大陸人，真係爽

之前一直都覺得香港人好西
而家改觀哂 同路人都好可愛

偷呃拐騙有啊，d popo做哂

真係光復

又好似係冇咁多乞衣，
仲有 冇哂犯法既休班狗 但變左犯法當班狗

無去投注站睇波買波

由學識跳閘 到學識跳欄
依家跳欄跳上癮 街邊見到欄杆就跳

Agger

身體又好左又大隻左，人重自信左

但我每次番屋企都飲番罐可樂

多咗人關注屋苑問題
一次過清算建制派

其實乞兒都係重有，不過的確少左

將好多港豬一直唔理ge社會問題浮晒面,再將港豬升級返做香港人,林鄭

上水呢兩個星期不知幾多大陸人嚟，估計上面鬆咗，而且就中秋，嚟掃貨及揾食，可能出面九龍係少咗，但上水嘅大陸人數目已經去返昔日嘅七成狀態。

反而肥左
發夢之後 返到去食好撚多
不過體能上係fit左

會識到一班有共識既手足
然後好團結咁一齊發夢
加油 香港人！
五大訴求
缺一不可

唔洗再清一色藥房金鋪

上水呢?????????????

都算啱嘅，透過今次活動都掹走左好多之前嘅標籤，團結起來嚟例如基督徒，港女，南亞⋯⋯

壞處都好多呀....唉

重新發掘真香港人好有愛

我冇諗過會成班街坊, 講緊由後生中學生到師奶去到呀伯而家會求其聚係屋苑樓下, 公園仔之類就圍埋吹水

我冇諗過我會無啦啦同啲唔識嘅人一齊走去幫啲唔識嘅遊客

仲有, 好興幸原來自己由中學到大學去到大家已經成家立室嘅階段, 一路群埋班好人

早咗收工
基本上邊區吹遊行 邊區唔洗返
標準工時輕鬆到

通街泊車都冇警察抄牌

所以早兩日林鄭條八婆叫徹回 攪到我有D失落感

呢個真
之前連登仔仲成日開po屌香港話要移民
而家真心覺得自己係好愛香港

但之後為左紀錄自己食多左 又肥返

香港人既抗議價值觀終於追上國際
事實上係勇武抗爭係好平常, 而且係應該被廣泛接受,
單純為左自己利益縱火破壞打劫係暴動
但事實上抗爭者已經證明左佢地既破壞唔係為左私利,
而係對暴政, 暴警既回應手段, 絕對冇傷及無辜平民
真正 justify 到武力抗爭

但手足失去都多！所以一定要贏

覺得自己勇敢左

每星期一次長征，身體好左

旺角明顯少人咗

淨係行街搭車唔洗再逼沙甸魚已經好開心

仲有好多原本政治冷感嘅人都因為依件事關心時事同社會
希望唔係三分鐘熱度

同真朋友感情更好

照晒啲藍絲妖出嚟

今日狗鐵又多返大媽啦

同我簽左佢

全民發起我不自殺聲明運動

本人謹此聲明：本人身體健康、思想正面、樂觀開朗、有堅強信念。
I xxx, hereby declare: I am healthy, positive, optimistic, cheerful, and have strong beliefs.

本人承諾，在過去、現在、將來無論遭遇疾病、政治迫害、艱辛或其他任何情況，都絕不會做出自殺行為。本人除專制暴政以外，並無任何敵人。如本人遭遇不測、自殺、失蹤或任何非自然死亡，包括車禍、溺水等「意外」，均為中共與港共暴政指使加害。特留此存照。

I promise that in the past, present and future, no matter whether I have suffered from illness, political persecution, hardship or any other situation, I will never commit suicide. I have no enemies other than tyranny. If I suffer from accidents, suicides, disappearances or any unnatural deaths, including accidents such as car accidents and drowning, they are all murdered by the CCP and the Hong Kong Communist Government.

#我不自殺聲明
#NoSuicideStatement

麻煩大家係FB/IG tag3個朋友再share出去！麻煩文宣整個我不自殺logo畀人轉FB/ IG icon!!!

831 失蹤左幾多個？新屋嶺拉左幾多個？放左幾多個？

上個post
建議發起我不自殺聲明運動

幾撚好行

出汗多個人冇晒水腫

體能好左

撘黨鐵唔洗錢跳閘技能完全解鎖

每個慳多成千蚊

同老豆老母傾多左計 傾時事

Push.

正到啊，6.俾政治性冷感香港人重視
7. 重新認識佔中始末
8.認識世上排名極高警隊執法
9.對前線接受度更高
10.為魚革正名

增進對防具嘅認識

前排經旺角返屋企 條街真係少左好多人 終於唔洗比啲大陸西撞開我（不過而家變左啲廢老廢中撞我 屌

行落旺角舒服好多，因為係我地手足爭取返黎
所以感謝手足，繼續支持，絕不割蓆！

俾全世界知道HongKong同China嘅分別

手足不被捕就係。。。。。。。
是但一個出事
再多優點都冇用

認識香港每一條街。

多左份責任感 自律性
團結而減少磨擦少紛爭 因對方可能有相同理念
光復唔只係革命本身 而係香港人自己進化

買日常用品唔洗搶
食嘢唔洗等位, 仲有得同路人吹吓水, 人際關係好左
發夢發得多身體健康左

起碼中共吾會以為香港人係完全受控 任佢魚肉
社會分化好嚴重 港豬既藍絲既繼續平行時空 而既得利益者吾同我地依d 人 佢地係制度底下係得益 或者好難會明我地點解行出尼 我覺得要理解佢地
但係 覺醒既人多左好多 包括我 挑戰冇人陪都出去老遠遊行 走出左好多自己設比自己既界線 勇敢左好多 好多時好頹但冇放棄 然而我以前係一個三分鐘熱度既人
反送中令我鐘意香港人依個身份 好慶幸係香港出世而吾係隔離既支那國 今日唱願榮光歸香港唱到喊
好攰但好充實

睇清身邊既人

真

真 光復香港

慳錢 幾個月無消費意欲 除左情緒好差環入戲院睇一兩場戲外

原來咁撚爽，一個月慳番兩千銀

如果冇左斬人藍絲更好

係時候重整香港經濟結構

屌你喺gym房睇live跑跑步機咋

身份認同感，終於明白唱國歌點解會喊

我係香港人呀

Google map 好有用

好多香港人好可愛 好善良

好記得有個中學生 大聲問有無人要食d野 唔洗怕羞

有好多好好人既手足 扶我

有好多好可愛既前線 同和理非 哩幾個月令我覺得香港人唔係好閪 唔係好惡

我大頭蝦唔記得帶水 好唔意思問 有無人有水 之後連寶礦力又有 水又有

我地全部人都心連心手牽手

更熟悉香港地理環境

但買裝 升級用左好多錢

冇錯，團結到部分或真香港人

屯門公園回復平靜

照妖鏡

社區團結咗

識到班堅黃肯付出既新移民

比社會同教育局荼毒咁耐 重普通話而忽視英文
香港青年終於意識到英文嘅重要性

最認同呢樣

我係上水真係唔覺得少左蝗

真係瘦左

1 真係要多謝777喺危難關頭團結港人

同街坊關係超好好似返左七十年代咁
一吹雞就成村人沖落街幫拖
晚晚十點互相問候

幾個月冇做運動
個個禮拜靠出黎發夢當減肥
但點解我減唔到 明明成日都跑跑跳跳

搭車唔洗比錢

真心好好，係我細個果陣ge香港
之前出到街成日都同人逼，搞到都己經唔想出，寧願留響屋企好過
依家比返個正常ge香港我呀

條街全部都係廣東話

認路強+減肥

睇清身邊人真面目

新虛我屌多撚到代客泊Gib

不嬲打劫偷嘢啲狗都唔撚想開file
先造成香港罪案低呢個錯覺

上次雨傘都仲有啲扮黃/中立
今次終於露晒底

但比人捉左好多手足

大和解

去番香港人社區

政府有排都唔會搞明日大罪

仲有蔡英文

識多咗好多街名

仲可以加深同身邊嘅人嘅感情

免費搭港鐵

因為反送中，我揾番我既前女友，有計傾
真係we connect
但好sad....

無衝突架

識到自己區既街坊

街頭攻防好玩過wargame

仇恨對立都係咁多
但以往係會廣泛分佈於每個層面
而依家係九成去哂政見度
係好定壞就因人而異啦

唔係反送中咁簡單

真正光復香港
林奠助攻

講真我而家未必驚畀人打劫
個膽大咗好撚多

平時出街真係感覺舒服咗好多
有返十幾年前嘅感覺

最大好處係自己知道仲有幾多同路人
咁先見到希望

幫推
未爛未拆 咁樣入！
[制裁黨鐵] 低調跳閘方法 必定通關

每日任務：
1. 抵制支持「邪惡」「無良」的商店，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶、減少八達通
2. 安全情況下跳閘，免費搭港鐵
3. 夜晚十點吶喊！！！
4. 做運動，身體健康，鬥長命
4. 每日一個post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest
#FreeHongKong #HongKongProtests #Chinazi
Twitter 共識頻道
5. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
6. 保持獨立思考，分析能力level up，抵抗fake news/ rumour

每星期任務：
1. 罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股
2. MPF都買美股
3. 搵多幾個人參與
或者做唔足，但我會堅持到尾，Best effort，你呢？
Version 2019.09.06

仲要冇埋國泰

極速全民公民教育

3個月前你知唔知乜嘢係警察通例？
獨立調查委員會？
叫唔叫得出咁多政治人物名同知佢哋做過什麼好事/作過什麼惡？

知唔知記者原來咁重要？港台鏗鏘集視點31頭條新聞咁好睇？live media 咁重要？三中商/紅媒係乜同有幾毒？

旨意政府就仆街啦，香港人靠自己

自己行多咗路都健康咗

好開心見到香港人嗰個團結!香港人既團結同愛同同理心消失左好耐!我每次出去見到其實諗好多野同好感動!我唔想香港人因為每日大陸人落黎淡化左我地香港人以前既齊心,團結,同理心!呢3個月雖然係辛苦同攰…但每當見到咁多人出黎呢股力量又填補番!好希望今場運動可以成功!大家努力撐落去!

Heung gong yan ga yauu ding ju!

分清咗身邊朋友係咪豬同有無良知
去多咗香港一啲平時唔會去嘅地方
同屋企人溝通多咗
發掘到香港人可愛嘅一面

上網識人囉 唔好一開始就覺得要追人
學習下點樣同人交朋友溝通先
增值下自己做下運動 自然吸引到女仔

4,5 其實仲有，不過少左

出嚟做運動行下

好似pokemon go嗰時咁

公園條街人多

夜晚返屋企都安心啲

出去行下, 出身汗, 減肥一流

睇清楚朋友
依家班中立撚自動潛晒水
唔佩做我朋友

黨鐵不了

團結全香港人依點就夠晒
香港人既人情味番晒黎

6.光復香港
7.時代革命

香港人加油

世界獨特嘅存在

所以天琦當年光復上水真係高汁

屯門仲係好L多拎住一gip,二gip既大陸喱

除咗心理上成日好燥同擔心之外
諗唔到壞處住

團結香港7成人

仲有暴露港共中共嘅野蠻

令我交通消費大幅降低

犧牲popo換嚟咁多嘢 抵啦
仲爆埋popo本身做嘢大有問題
假太平盛世真係遮蓋太多嘢

但係代價好大 好多手足被捕同走左

令到大眾市民睇清楚警察係幾撚醜惡

開心。
🎂

健康左

仲有國慶

支持

一呼百應

同呀媽close左
一齊屌鳩d藍絲親戚

減少購物慾
留意多左身邊人和事
00後真係好勁

respect

發現香港其實好有愛